ViuTv其實應該改革下D劇集時間

黃金時間播日劇講劇呢啲dum波鐘浪費時段就唔講啦

想對ViuTv 本土製作嘅劇集時段俾啲意見

講真，ViuTv d劇集套套都係精品
而我覺得香港精品電視劇其中一個問題就係播嘅時間去得太快
Keep唔到個熱度
精品劇連續咁播其實睇得幾辛苦
唔同TBB d 公式劇，人哋係流水作業，
target係堆no stake in society
用大量宣傳係公眾場所博取眼球夾高收視率

而Viu既宣傳得罪講句好少好差
劇情又相對慢熱，
如果要公眾轉台，一定係需要慢慢煲（例如喺報紙雜誌上網平台等等）
一路播，一路煲返兩三個禮拜幫d 劇make noise
可惜viu d劇集又短，煲完都播完
其實好不利廣告

ViuTv 行嘅電視劇風格同TVB完全唔同
咁有冇必要真係好似TVB咁播足星期一至五呢？

ViuTv嘅劇集已經少，
一日淨係播一套劇集，連續播足幾個禮拜就完

我明白ViuTv冇資源好似TVB咁一晚播三套劇
但係ViuTv 不妨試吓
兩三套劇喺同一個禮拜混合播？
例如 A劇星期一三五，B劇星期二四，綜藝星期六日

咁樣可以增加ViuTv 啲藝人係同一時間嘅出鏡率，
觀眾又冇覺得咁悶

大家有咩意見？

最理想當然好似日本美國咁
星期一至五，每日都播唔同劇，一個禮拜就可以播五套劇
播足起碼10幾個禮拜
呢個做法最適合都市人

星期一至五連續播同一套劇真係去得太快，其實好難追
真係得閒追個熱潮都完左

大家入嚟講吓

up

Anyone

係 依家一至五日日播真係好heavy無心機追 一個禮拜播一兩集得閒睇吓唔驚catch up唔到

印象中開台果時咪係咁囉

隔住日子播, 攪到唔記得miss 左
觀眾又金魚記憶, 轉頭已經唔記得劇情, 變左無追劇癮

VIU幾時拍恐怖野

自己唔生性
黃金時間播外購劇.....

d 時間唔定
d 時間仲難追, 仲難去就

其實岩, 香港人OT收工, 食埋飯, 行陣街
黃金時間已經唔再係以前咁.... 7~8點開始

最唔撚明點解6點播完新聞7點又播

但播日劇

照一至五播
睇唔切可以星期六日睇返
劇唔可以隔太耐
其他嘢就得

早排先睇到訪問話最初係想咁但廣告商唔buy先要轉返傳統模式

但viu d精品劇要時間消化
不同tbb d 19劇

星期一三五同二四唔同，係咁轉，班師奶點記劇情
如果一星期一集，我會覺得要加番個前情提要，除非好好睇，好值得追

viu拍恐怖嘢又會變咗嗰啲伏到pk嘅所謂cult劇 都恐怖嘅

真恐怖唔係呢啲呀

每集5分鐘前情提要—>劇集opening—>新劇情ok la 點解隔一個禮拜個個講到失憶咁

一星期一集要似日美劇
每集ending都需要一個高潮

一星期一集，假設星期一至五日日唔同，，咪同時追緊5套，要演員、劇情類別都唔同先唔會撈亂
或者同我煲劇習慣有關，我中意播晒一次過睇，生活已經好多瑣碎事記，唔想再記咁多套劇情

唔好再播日韓劇

其實我覺得viu依家唔洗局限喺一至五嘅時段播劇 以前就話星期六日假期通常唔播劇多 依家都好少人追直播自己用電話睇
星期六日都可以開播劇嘅新時段 一個禮拜一集播10集左右參照美日劇嘅格式 一至五就播返節奏慢啲集數多啲嘅劇 照顧到唔同需要

Push

規定6-12點內要播兩節新聞
但黃金時間已經無位
唯有塞係前面

混合播唔係唔得
但宣傳上要花更多資源、時間，
對於主打綜藝既viutv黎講，就真係吃力不討好

我相信viutv而家開始定期出自家劇原因
係知道電視台冇自家劇會好脆弱，好似77台咁，好難引到觀眾坐定定睇
同埋而家捧左咁多藝人出黎，有需要靠拍劇去keep曝光
佢而家玩法應該係每年有一半時間會播自家劇

佢啲外購劇都好睇，但有時連續兩套 真係等1030先開電視算

730 仔仔女女
800 chill club 推介
830 外購劇
930 （一三五）原創劇 （二四）外購劇
1030 綜藝
1130 晚吹

我反而覺得chill club推介可以放上8點

原創劇一三五先播，咁應該可以全年無縫接軌啦掛

全民造星可以推上930

日本/美國係咁
佢哋拍劇個模式同我哋有啲唔同
佢哋一路拍一路播，睇觀眾反應先決定會唔會提前腰斬定加碼（拍劇/廣告費成本高）
五套劇一齊播都可以套套劇同時收唔同嘅廣告商

仲有一樣嘢就係，佢哋鼓吹你揀啲啱嘅嚟睇
而唔係全部睇晒

韓國就大長篇星期一至五練續播
一啲比較短嘅十幾20集，就可能會好似我上面咁一個星期播兩集咁
日本韓國同美國啲劇集99%都有前回提要

830其實根本就係送咗個時段俾TBB
真正嘅黃金時段係八點開始
930太夜

綜藝真係要一粒鐘囉
唔多夠喉

靈異節目都想多啲

太少自拍劇係死症

應該830播一套
930再播第二套
咁就一定打死tbb

Rich7 好心比多啲錢viu啦

真係要佢哋慢慢探索
只係想佢哋同啲廣告商知道

TBB個節目時段其實真係好過時
係時候接受啲新嘢

agger 仲要viu d劇一半好一半垃圾 劇情又咁跳脫 好易mixup

咪撚再播日韓劇好無

好似日劇/韓劇嗰種播放模式好似都唔錯

其實2030播第一套30分鐘
2100播第二套60分鐘
2200開始播綜藝都得啦

其實啲精品劇最好就一個禮拜一集嘅
好似日劇美劇咁
連續咁播真係好辛苦睇得
要時間消化

混合播放香港觀眾未必會習慣，可能會好難追但我同意宣傳方面一定要做多好多

係

我有一刻唸過，社sir拍電視劇其實可以放落戲院公映

啲日劇就係最尾成日放條尾係度

一係套劇一集一個故事一個case咁
唔係就好難追

其實由二月廿九開始已經多人咁講
唔好一口氣連著播
當時第一個星期hit起
第二個星期先揾啲演員急急腳做宣傳
然後就完咗

佢堆綜藝可以推早d播 1030~1130推早1個鍾 又冇話綜藝一定唔可以係黃金時間

830~930 自家劇/韓劇1
930~1000 考有feel
1000~1030 學神
1030~1100 晚吹
1100~1130 新聞
1130~1230 韓劇2

咁會唔會好d

viutv冇咁多自家劇 一個月有1套已經好好

另外想講viutv個網頁無論直播定重溫都好好好慢

都係 不如一個鍾綜藝同劇混合播好唔好 135綜藝 24劇 又唔驚會mixup兩套劇劇情

其實黃金時段播韓劇真係好倒米仲要唔係出名個啲
9:30先播自家劇對於我老母呢種實在太遲 過哂食飯

靈異>綜藝

ViuTv 有冇興趣買返HKTV之前拍落嗰啲劇放喺20:30頂住先
Eg 導火新聞線/來生不做中國人/選戰
我相信全香港幾百萬人好多都未睇過
因為得罪講句，真係未入過屋

放返喺公仔箱度播係唔同啲
同王維基合作
算係了返HKTV 嘅心願啦
我都好想喺電視機睇返佢啲劇

我淨係唔想你8:30播韓劇日劇咋

綜藝半個鐘太短 實質得四個字
之前兩team比賽營運煮野食果個節目cut走勁多
我覺得太晒.....
人地running man鳩噏下都冇左半個鐘

首先可唔可以cut左晚吹果條酒吧枱果個小矮人！

好似買左比開電視

睇target咩年齡層啦
我就覺得依家後生嘅已經識viutv
係時候target番啲中年人c9個啲
佢哋就一定係睇8點呢啲時間
愛回家咁受佢哋歡迎好大原因都係時間啱
開嚟電視送飯

其實最先要搞係啲演技

HKTV D劇真心唔討好觀眾,
而家現實已經發展比劇集更荒謬
無咩人會有心機追政治劇或者辦公室政治劇

點解唔可以隔太耐

viu 如果搵啲後生仔女一齊度條長篇闔家處境劇，再加少少主線元素，整套半年到一年既日常，吸引c9。對砍cctvb 有冇機呢？

cctvb 果個弱智仔感覺係特登做到啲年輕人係廢老眼中似廢青弱智仔咁。套膠劇本身就已經係共宣黎。

我覺得入住請敲門唔恐怖...睇到有啲尷尬...
如果真係要拍希望唔好搵返嗰個班底

反而error遊靈探嗰三集仲有啲恐怖氣氛
唔知係咪真係導演同剪接功力唔同

如果viu同Netflix 合作更加好
不過只係如果

黃viu要同其他平台搶韓劇嘅話 viutv每年都要播到人地最低要求 人地先會俾劇黃viu
而淨係靠830播韓劇係滿足唔到人地要求 所以930都會攝幾套韓劇

屌，呢個台不如網上發展算啦
得罪講句，我搬咗兩個地方，兩個地方都收唔到呢個台
睇得最多既反而係YouTube片
乜鬼中伏旅行團
同埋睇樓蝸居既片
淨係記得阿正同妹頭

泰劇一個禮拜一集都大把人睇啦

認真問,多唔多人係電視睇viu??
老實講我全部都係ipad/電腦度睇
唔駛就時間

其實每集半個鐘就夠，唔洗一個鐘，留D時間消化回味。
發覺cctvb六點新聞前播半個鐘嘅翻炒支那劇，都有師奶追，而且佢哋追到人物劇情

吓但係教束勁好睇

好似日本美國咁最好，我鐘意邊套就淨係追嗰一至兩日，唔洗一星期追足5日咁chur，會比較有動力追

咪就係

但黃viu唔係獨立出嚟嘅咩
我見到佢係東南亞第二訂咗閲人數嘅Ott
只係僅次於Netflix 成過千萬人

開套長做處境劇work 唔work

其實8點後搵半個鐘整套長壽處境劇仲好
1. 撼cctvb 愛回家
2.培養長期觀眾
3.訓練新晉演員編導

大叔的愛幾時播 好想睇

電視target 層唔係我地，處境劇會易吸引c9多啲

Viu原來係外國都有自製劇

都幾威下
但係點解喺香港咁摺

Agger 8:30真係黃金時間 自家劇 first la

我鐘意黃viu 動畫多啲

之前有套100集嘅處境劇
其實幾好睇

屌香港人有冇咁撚港豬啊
一個星期一集又話金魚記憶唔記得
拍啲認真少少嘅劇又話唔想用腦睇
即係想睇咩，tvb罐頭劇？？？

播外購劇都可以每個禮拜一集
可以逢禮拜一專播自己劇
禮拜二至五播日韓劇
咁樣追得無咁辛苦
揀有興趣睇個晚開黎睇就得

綠豆

vitv 多數係fb 睇

之前有套娛樂風雲 但勁重亞視味

Viu 無乜劇可以handle到一星期一集，暫時淨係得2月29做到
其他如果一星期一集

學你話齋，要每集都有高潮位
太難了

呢D係賣片方嘅要求 唔關獨唔獨立事 人地睇嘅係你成間pccw
一定要接受嘅事實係 8點日劇時段佢都可以唔做
但係830韓劇佢地係絕對冇可能放棄 認清事實

日劇好似係咁播？
得十幾集，但係一星期播一集
土9金9嗰啲咁？
不過如果係viu 135 246咁播兩套劇，有個唔好處，就係真係會mix up劇情除非兩個好唔同嘅題材

支持你講既野, 冇野好講

利申左先電視長開viu

但「ViuTv d劇集套套都係精品」

呢句真心唔認同
佢地既trailer 就真係精品啦
好劇係有既 但其餘好多都雷聲大雨點小

反而綜藝就可以長做長播
膠戰我老豆老母都笑到卡卡聲

8點半播埋D濕鳩韓劇真係on撚鳩
依家晚飯時間無野好睇
三色台唔會睇 開電視又係播垃圾
焗住睇Netflix

唔好買韓劇囉
睇你用咩引人訂你個黃Viu

其實啲編劇要嘗試吓改一改路
二月29係一個好好嘅教材

綜藝都唔係套套精
Viu 而家仲係有啲神經刀
時得時唔得
不過好在肯聽意見

btw有無人覺得viu應該搞兒童節目 搶埋tvb啲啲細路觀眾整啲高質嘅兒童節目同tvb個think big對撼

你幾憎韓劇都好 黃viu最主要嘅客群就係睇韓劇嘅人
黃viu仲蝕緊錢 係咪想佢執

唔係話黃Viu好多人訂閱？

學日本電視台，咩月九，火十

其實唔一定係家庭處境劇我覺得
外國都有好多唔同場景嘅處境劇
有實習醫生、有學校、有辦公室
如果功力夠，就咁friends類型都可以好好笑
(老老實實我覺得摩登家庭好老套)

處境劇係考角色塑造嘅功力
你點樣定型一啲角色同另一啲角色起唔同嘅化學作用

所以唔一定要家庭式對憾
中年人係難啲接受新事物 大家都係家庭式處境劇
做到差唔多二千集 你叫佢睇第二個台同一類型係好難
愛回家開心速遞頭嗰一兩年個收視係做唔起
大家心目中嘅愛回家仲係馬壯馬子妮

反而如果用其他核心拍處境劇會有意想不到效果
正如ViuTV無諗過mirror會吸引到一大堆中女fans

多人訂閱都要睇咩原因架 你冇咗你嘅賣點 D人仲訂閱嚟做咩

跟住唔應該擺930
830 都應該擺港劇

支持 參考愛回家果套都得其實
因為公道講句依一攝嘅愛回家算係成功
雖然冇睇好耐但之前有啲真係幾撚好笑又夠on9

不過好似話幕後編劇果班後生一代都炒哂所以而家愛回家都變到唔好笑

Error 遊剪接同旁白都一流

應該啦 19韓劇冇人睇

要配合返大部分觀眾口味姐
我可以講好多師奶睇劇係真係唔想用腦
同埋觀眾大部分都一定唔係個個諗野都咁有深度

一陣太認真節奏慢啲就會話套野悶
班人就係咁現實同品味差
但偏偏依啲人社會上係最多

咁首先要諗點viutv 定位

其實viutv 目前最強係實況娛樂 / 綜藝
即係1030至1200 呢段時間（之前口罩小姐930）

而劇集絕對唔係主菜
所以800-1030 就要專捉d唔睇tvb劇既觀眾

播日韓劇都無可厚非 不過劇種真係悶到抽筋
可能大熱個d比tvb買哂
跟住資源計可能一個月有一套兩套原創劇播
930就可以播返原創劇

變咗800-930呢個時段對viutv黎講係難搞
因為對緊tvb 強項 （sit com + 劇）
播game show又好似太早 外國劇又無feel
仲有好多人呢個時段一家大細/餐廳開電視機食飯
無端端播d viu暴走劇真係會嚇親人

我淨係想八半九半睇佢地自家製既劇

其實愛回家係mon post狗
好多時都係上網睇到咩就拍出嚟
扮有創意

有啲冇乜劇情佢都一連五日
例如學神

冇劇都可以拍多d綜藝頂上

*嗰時

Tvb乜撚都係抄架啦
處境劇要講喜劇要搞笑 我信viu班人嘅功力

同意
我老母成日呻話無野好睇
除左之前套家政夫三田園叫做有啲興趣睇下
通常都係未夠9點就熄電視

至少8-9要播自家野

真，晚晚8-10呢啲食飯時間真喺幾撚悶，連續2個鐘韓+日。喺去到就瞓先有啲真人show睇吓。

成日得半個中好唔夠喉。7:30-9完全冇野好睇

而家鍾意深夜睇佢啲綜藝節目，但係唔知點解唔係順住落
好似上星期播花姐error遊，膠戰，對不起，標籤你，港男入贅手冊，今個星期就轉曬，花姐error遊1未完就咗去2，雖然上網都睇得返

以韓國為例，當地劇集大部份都係一星期播兩集，平均一套十五至二十集。同樓主講既一樣，星期一二A劇、星期三四B劇、星期五六C劇。

但問題係，ＶＩＵＴＶ 而家資源所限，未必做呢種方式 （三套都係自家原創），現在只能觀望盡做。

其實真係好古怪 外購劇食飯時間播 本地劇就之後先播

講真 有時睇日韓劇好過

無限斜棟/紋身店都好麻麻 無動力追落去

二月廿九嗰種質素先追到

否則我覺得日韓劇仲好睇

純粹想知 咁佢有冇限你咩時間播？咁viu可唔可以擺韓劇喺11點嗰啲時間？

其實講真 ViuTV開台到而家都係主打實況娛樂 綜藝嘅地位某程度上係高過劇集
而拍劇集嘅成本絕對高過實況娛樂好多 以ViuTV嘅budget大概都會睇到點解多數時間只會有一套自家劇 甚至係會直程冇
所以真係好難學外國啲模式或者隔離台啲製作模式 我覺得而家呢個時間表算係幾好

撫心自問 呢排嗰幾套viu自家製劇集真係好睇咩？

悶，而且狗血

我反而係追嗰套P牌女議員。。。

紋身店衰啲人演技好生疏 無限斜棟衰啲劇情當觀眾係小學生。。。。

最反智係成日買埋日本啲冇鳩聊嘅節目
例如咩恐怖醫學基本上一定見到會熄電視

我唔係viu嘅職員 只係一個留意開電視界嘅人
所以答唔到你呢個問題

其實係咪啲配音水準唔夠好，睇佢啲韓劇硬係有陣亞視味

我估係target啲師奶 無理由播哂後生仔口味嘅嘢

我老竇老母追開呢個節目

係好似而家已經係 又loop
有啲巴打話目的係想你上去重溫 但係有冇諗過有得係電視睇好唔同

我老竇老母都話悶到仆街 完全零興睇
呢啲賣俾cctbb就有target喇

做唔到啦幾十年習慣，外國d劇一路拍一路播睇反應一路改後面添

作為高質劇嘅支持者

我覺得擺無限斜棟呢個level嘅劇去取代日韓劇嘅話，其實仲倒米

大哥，真係唔好睇呀嘛。。。

你話二月廿九嗰個level就話啫

我老母好鍾意睇喎
Cctvb好似上個月同時段都播差唔多嘅健康節目你就知咩料啦

配音真係差過tvb, 一睇黃viu個木村就有對比

其實拍處境劇話平唔平 話貴唔貴
一定要有廣告客先拍得長
而且唔係單一廣告客
所以一開始播嗰時都幾燒錢
當年第一套愛回家之後
做過一兩套 都頂唔到
直到呢套愛回家先keep住有人落廣告
而Viu依家咁窮 小小超暫時又唔太理Viu
加上劇集未去到好比到廣告商信心
拍處境劇都幾冒險
另外 處境劇要求好多長期拍嘅演員
Viu最缺少就係可以長期拍劇嘅演員 唔係講緊幾個 係一班人

例如 A劇星期一三五，B劇星期二四，

最憎咁樣
又要記住邊日有得睇，邊日無
又肯定唔記得左劇情講乜
播少d韓劇好過

但係起碼叫返做本土劇 都係想聽返演員本身就係用廣東話嚟做戲

幾好睇，唔悶喎

最好就好似韓國咁
星期一二 A劇
星期三四 B劇
星期五六日就 外購劇同綜藝

其實恐怖醫學都冇人睇，77又係播尼d，J2都有

做實事post推

日綜好睇喎
日綜連小新係黃金檔黎

原來係咁認同電視睇係唔同，但而家都係要上網睇，見佢節目表下星期又轉過

咁應該係父母年齡分別
坦白講播呢啲都唔係問題 但係一播就成粒鐘左右 基本上係冇意欲開電視

例如 A劇星期一三五，B劇星期二四，綜藝星期六日
Please don’t

下下二二九level 超哂budget啦
本來就冇可能套套劇都咁高質㗎啦 無限以自家劇嚟講覺得都已經算唔錯喇喎 你唔睇下地產仔 熟女強人個啲先再講

基本上醫學 cc 人類 小新直落

你講個問題viutv 以前都唔想一星期連續播五集
試過一至三同一時間播一套 四五播另一套
但係最後都係回復返一星期星期一至五連續播五集

地產仔垃圾到。。。
睇咗一個禮拜 嬲到到依家都無睇過viu啲劇

買都買返啲搞笑或者合家歡嘅日本綜藝嚟播啦
呢啲真係限死觀眾年齡層

我剩係想睇小新多啲

無限斜棟好好睇喎

每次見到恐怖醫學即刻閂電視

老豆老母一定睇醫學多d，小新時段訓左啦

有次偶然開viu 睇到日本綜藝 影住19日本藝人用口大啖啜腳趾仲懶好笑 屌你老母超趕客
根本畀同時喺j2播緊嘅大台冠軍屌打
想撐viu 不過開親都勁易撞到韓劇+日本19綜藝 R晒頭

我同你一樣基本上係會睇youtube算

好易漏集數 漏下漏下就唔追架啦

所以11點唔播 隔離台咪11播新聞

所以咪話唔好搬走日韓劇

我都係想睇劇啫

真係尤其係假日 開親都係呢啲濕鳩節目

咁都有好多觀眾係想睇高質劇㗎嘛。。。

始終電視台個目的都係想吸納各個年齡層啫 放星期日夜晚都好合理 後生呢啲時間可能大多都唔係屋企啦
其實扣埋廣告 一個鐘都冇啦

屋企人係港豬，係tvb慣性收視，唔睇都要開住電視，我已經成日幫屋企人轉台，想搵啲節目引下屋企人多啲轉去viu，但成日轉過去viu都冇乜好睇...多數都係啲買返嚟嘅日韓劇，而且質素真係不敢恭維...希望viu可以慢慢改善啦

咁佢哋都係啱啱先上手 唔怕多啲唔播多啲點樣進步呀大佬
而家唔關佢高唔高質事

調返轉我頂唔緊日韓劇 呢啲我自己netflix 上網都大把啦 仲要指定幾點播 又廣告
或者有啲自家劇係真係冇咁好睇 但起碼係本地製作 又未睇過先

認同
其實美劇韓劇都係咁玩，集數唔多個d，得十幾集既都會一星期播一集拖下

覺得劇可以8-8:30開始播
一路睇一路食飯
Perfect池

拍返綠豆呢啲小品算啦

我理解你立場 但我接受唔到劣嘢。。。
電視本身就長開 所以點都會睇過下 但真追唔落
我已經無認真評價 好留力
要認真講 太多位可以講。。。。。

星期六啲電影都係一啖砂糖一啖屎
個情況就好似tvb晏晝個星期日影院攞左去黃金時間播咁
係有時一兩套好睇先會睇，講真我要睇我上網睇仲好，又唔洗睇廣告，反正你都係播啲死人舊片

果幾粒鐘如果攞黎播外國演唱會會唔會好啲
同埋屌你老味你moov都大把獨家演唱會啦，攞兩場出黎播都正啦

同意 食飯時間聚晒成家人
食完飯就入晒房留唔到人開住電視
最好聽日即刻轉時間表

好似話6月

都係鐘意日日播同一套，日日播唔同劇太花，要追咁多野好辛苦，要咁做我自己上網睇得啦，仲洗乜開電視，開得電視就係想每日睇既野一樣

導火新聞線幾正

你都唔會個個演唱會睇啦，播到無貨播填海華你睇唔睇？

連燈仔教李嘉誠做生意啊喂

其實好同意，雖然我自己都已經唔多街去，但都好難一至五晚都唔出街煲劇掛。好似我今晚唔得閒睇無限斜棟，聽日要番工無時間睇番今日呢集，都唔知仲睇唔睇聽晚嗰集好
一至五追劇真心chur

我幾鐘意睇恐怖醫學
Viutv6住家廚神大對決都幾好睇

其實而家呢個時段我會覺得幾啱年輕人，對於唔係返朝九晚五，收工時間比夜嘅人會好合適。

但如果真係想做大個餅，吸納多啲家庭主婦，年齡層大啲嘅日子，時間方面真係要再去早啲。

劇集模式就一星期三集都唔錯～

自問睇唔少viu劇，但冇幾多套追得晒。
viu啲劇一向gimmick大過內容，眼高手低，預告最好睇，演員演技有好多進步空間。
其實呢到最需要改善。

而家嘅能力我唔認會會有觀眾願意為佢等咁耐

希望之後再進步
對於年輕人我好enjoy收工完成晒成日嘢，11/12呢個時段仲有綜藝俾我睇。

唔會 播演唱會仲趕客過播舊戲。
Fans一早睇過/買碟/上網睇晒
唔係fans唔會睇，如果好紅頂盡聽自己中意個幾首就轉台，等唔到都轉台。

以前now自選大把演唱會冇興趣，一個都唔會睇，電視播過睇幾秒就轉台

戲都話可以睇下，演唱會唔識好難無聊睇下，有幾可播到你中意嘅，中意自己都睇過啦，仲得佢停停停賣廣告咩

拍下啲運動青春劇 之前打天下同男排都唔錯
推到人又令觀景眾了解多咗個種運動
拍下跳舞個啲都大把人可以用
處景劇咪搵下造星個班拍

Viutv6 夜晚d節目好多都唔錯
有時睇Viutv6 多過睇viutv

我淨係希望nowTV可以齊返晒Viutv d節目
有乜理由俾錢買機頂盒乜節目都有得睇
係冇自家電視台嘅節目

真係冇viutv想像中咁中意睇日劇

lalalalala感覺作嚮導

咁又冇 兩三年前我真係日日睇 好多都估佢唔到
之前有一集抽黑警水 炒完人之後而家墜落到宣傳國安法

有少少唔同意
因為自己經驗
睇台灣星期六日嘅劇
都係一星期兩集
有試過幾套中間有一兩集拖劇少少
又要等一星期
最後都唔記得左 放棄咗

一星期五集，至少我喺網上重溫嘅時候
會一路追落去

有app.............

好心個app就開反AirPlay function 啦
你估個個都有smart tv又可以準時座定定跟時間表睇節目咩
想喺電視重温返個頒獎禮都唔得
望住部電話睇成粒鐘眼都盲

睇慣美劇一星期一集其實好吊癮

諗起黑市

真
學日本美國咁，一個禮拜播一集最好，電視播完就隔一日放上網播
想要跟上話題就要睇電視，純食花生就可以隔兩日再睇返，又唔會因為睇少集棄坑
日日追已經唔適合呢個年代

無限斜棟都好睇
睇家晞同諾恆點放閃

港劇有個大問題就得劇情好慢，d內容成日都要好似弱智仔咁畫出腸
其實真係唔洗講得咁白，d對白可以有深度d，觀眾冇想像中咁弱智

同埋唔好乜9都加條感情線落去
好似男排女將咁 ian條感情線真係多鳩餘
教束又係，珈其同啞女又有
好古怪

即係歌手我覺得係夠
但拍劇既
好似唔多夠人 可以比佢 keep住新既面孔去拍劇集

黃金時段播外語劇，真係等摺
亞視同hktv 前車可鑒

可以拍啲類似愛回家、真情，放係8點鐘食埋長者市場嘛

娛樂風雲仆直喎